仲光明正大咁戴手帶周圍走嗰啲人係咩心態

我認為戴手帶周街走的新聞，是造出來的。不是說無此事，而是那些人是演員。效果是要人支持政府捕捉這些人，繼而修例限制更多活動。事實上，市民由反修例期間對政府毫不信任，到現在「希望政府做嘢」。恐懼的人支持獨裁。

it works.

希望/要求政府做嘢=支持獨裁
咩邏輯
唔通政府收住人工乜撚都唔做就好？

如果係咁，同721有咩分別

連登仔最支持政府捉人

好多人想政策加強管制措施，講真，如果政府話起多幾個高清天眼係街監控有冇人戴手帶出街，或者修例要求每個人出街都一定要戴口罩，我相信大把黃絲會支持

你自己估算下你讀書時身邊有幾多個呢d戇鳩仔。
根本每級甚至每班都總有一兩個。
我退一萬步淨係當得1%人係咁戇鳩。

而家幾萬人強制隔離，1%都幾百人啦。洗鬼搵演員。

有冇可能咁肆無忌憚咁著住短袖丫？ 係都加番件薄外套或者長袖啦

個漏洞是一日未在家或酒店啟動及鎖定GPS，個程式不能感應到GPS改變，所以很多情形是"在途中" ，食野買野剪咗去都得
條帶係有晶片，原理和馬拉松跑手的計時帶差不多